有無人知自衛反抗咬斷警察手指位手足消息？

入到去肯定特別招呼
好擔心佢

推

擔心唔到咁多咖了
自己做既野自己承受返

我雖然都係hku畢業
但都不值佢嘅所爲

保釋左啦，嚴重襲警都有得保，擺明法官都唔信黑警